HKU唔見野

唔知有冇開錯台
開錯唔好屌

上星期五（14號）係RHT唔見咗左邊driver
問過保安部佢地話冇
星期六去過一次又搵唔到
Secret又唔出po
希望高登有愛

耳筒係我嘅名根
冇咗個耳筒我會死架

各位會去RHT嘅同學仔麻煩幫手望下有冇
見到請pm
Tg: JackLKL

牌子：EarSonic
型號：SM64

自膠

你又aim咩?

真心唔見呀